Une calculatrice abîmée n'affiche plus le chiffre \og 1\fg. Par
exemple, lorsqu'on tape le nombre 3\,121, elle affiche le nombre
32. Alice voit 2\,007 affiché sur la calculatrice après avoir tapé un
nombre de six chiffres. Combien de nombres de six chiffres auraient pu
produire cet affichage ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item 12
  \item 13
  \item 14
  \item 15
  \item 16
  \end{enumerate}
\end{multicols}